（齊來自爆）講你住果幢大廈既名

我先
定福樓
公屋仔 有無相認

第三座

得我爆？

邊有人冇啦啦自爆咁on9

I-Fung Mansion

愛曦樓
但住緊另一到

定福樓

美暉閣

咁多安定友愛撚

係

馥林閣

仲以為會全Li登都住定福樓Tim

天比高

定福樓
住樓主樓上

定福樓
原來咁多巴打都同我同樓

定福樓
我住19樓A室，得閒黎揾下我

定褔樓
6樓果個呀

數字單位黎

廣林苑

俊宏軒5座

咁啱呀
7座

咁多鄰居
利申：定福樓

定福樓！

仲有直必？

利申：定褔樓

7座最多vip 啲人麻煩好撚多

定福花園

貝沙灣三期

定福樓
岩岩落街同樓主同𨋢

椰林閣

成棟定福樓都係連登持有物業
利申：定福樓

5座

屯西

貝沙灣

唔係住大廈

定福樓
利伸：住樓主隔離

白沙灣

定福樓
利申同樓主老母一齊訓

Ting Fok House

定福樓
細細個同樓主你成日玩

定福樓加一

定福

定福居

ifc天台

華建

定福樓先啱

定福樓
3樓

定福樓24樓14室

定褔樓

陳寶珊

個post變左招換定福樓既巴絲上水
利申：真·定福樓

Hi 定福樓鄰居

利群樓

嘉麟樓

定福樓

公屋仔

十一座

美孚新村

愛廉

定福樓 12樓08室

康樂園 康樂西路

定福樓5樓

幾錢Q?

定福樓

其實係邊

安定

好運

個post笑死我

藍灣半島

Yoho mid
有既可以黎搵我

Bel-Air第五期

用圖答你

香檳大廈

西環

定福樓8樓 最妹果個阿婆既對面戶

比華利山

天橋底

堅麗閣

訓街

肇輝台8號

愛智

獨立屋

建業大廈

帝峰皇殿

天比高8號

同一屋苑

仲心諗邊條on9係到影相

屌 咁多鄰居 係咪路
利申：定福樓

定褔樓
原來全部連登仔都係住定褔樓

定福樓
利申：住左十年

西邨？

天水圍？

樓主咁啱嘅？我都係住定福樓

定福樓其實有冇咁多單位？

定福豪庭

定福樓 12樓

嘉亨灣

17座？

定福樓 伯母我又黎打擾啦

レオパレス ソレーユ

I-Fung 定I-Feng 呀

ディンフクラウ

仁翠園

定福新村

我個ex都係住呢到 以前每次都要同佢攬下先放番佢上去 仲要等冇人先攬得

我都係

定福灣

呢度多到可以開個定福樓左鄰右里街坊group

住定褔 想知幾樓再講

定福樓啊，咁岩既大家

咁多巴打同村？

屯門友愛安定討論區

定福樓7樓

雲景道

第一座

比d創意好無
遠少少 定龍樓